[超緊急]聽日去旅行，唔記得攞新passport

小弟就聽晚11點機，之前已經搞左換passport，點知呢排太忙唔記得去攞，家下乜春office都冇開，有咩辦法解決

你本舊passport幾時過期啊

17年3月6

得特衰 : 冇
有BNO就去打電話去英國領事館問下佢哋紅日整唔整到快證

聽朝去攞

我聽日去日本，日本國家旅遊局網站註明，只要passport在逗留日本期間有效便可以入境
即係我用舊passport入到境？？？

入到

上面啲文話逗留期間有效就得
信唔信得過？

你咪自己計下90日後過左期未囉

特衰去日本只要入境時和逗留期間有效就得

如果你護照2017年3月6日到期
聽日即係2016年12月27號入境唔會有問題
除非你留到2017年3月7日先離開日本
否則都不會有問題

入得
不過航空公司職員好大機會唔俾你 check-in
你要企硬話無問題
等佢哋放人
如果唔係連機都無得上

唔洗去

留名等結果

唔會唔俾 地勤識分
上次淨番兩個禮拜過期無換飛日本
UO個地勤幫我攪checkin仲提我就過期，番嚟記住換

留名學野
等報告

衝出嚟柒

日本得 台灣就唔得 算你好彩

佢真係衝出黎柒，有次我去日本，去8日，本passport剩返11日期，個地勤照俾我check in，只不過提醒我就到期，記得回港後去拎過本新嘅
（事前打咗電話去日本領事館同cx問，話無問題）